有詞，有無巴打幫手作曲？

hey hey 我基力四射
Hey hey 我基力爆瀉

基 全部都係基